有冇巴打開新ig扮第2條仔測試自己條女?

我覺得條女好濫 但佢對我真係好好 想趁比人帽之前除低頂帽

倒不如直接散 咁樣試一次唔得 你就試下一次 你點都覺得佢想玩架啦

連基本嘅信任都冇 試完都唔會有結果

試下

試下無妨 如果你真心咁覺得既話
最重要唔好同佢講返囉

試緊 佢唔抗同我個新ig做朋友

係咪 分左佢仲好

放上黎咪穿煲囉
玩完先啦

想睇結果

帽撚左30%
換張靚仔d
試下傾下咸野 曖昧下
話掛住佢 問佢有冇拍拖

等食花生

有 我搵佢傾sex佢話好怕醜尷尬 完全冇block我嘅意慾

問佢有冇拍拖 話單身已經飛得啦

留名睇分手

佢話有拍拖 但我估佢係未玩夠 想要新鮮感

試下約佢出黎

不如放ig等大家一齊試

岩吖 所以我留一手cap低佢

趁機問下佢 「平時你男朋友係咪餵唔飽你 」

條女讀咩架

小學雞咩

巴打好賤

啊蘇